【屌柒連登仔】黃圈好多朋友？被偽黃？

最近見到慕容出黎講野夾公仔條片
又成個topic連住之前夾公仔上返熱門
有無人同我一樣唔鍾意依個風氣？
夾公仔依個行業係on9 完全層壓式我絕對認同
不過你班仆街唔好見人做得差乜都話偽黃好無？

對家何君堯搞721出黎人地有無割？林鄭條仆街搞成件事出黎有無割？唔該大家自己諗下。
講返屎萊姆
先唔講佢啲片垃唔垃圾
點解舊屎拍埋周庭條片
之前都特登講話以前唔識政治 依家轉軚變黃
依家片又無淘寶開箱
又肯影輯相咁大家都唔收貨？
每次一有佢就搵返晒啲舊野出黎講好咩？
你地又要鬥黃到幾時？

我從來唔相信黃圈無壞人 大把人支持民主自由作奸犯科 更多人支持政府為非作歹
不過真心想連登仔自己認清
唔係我地一定八面玲瓏啱晒 唔好再企道德高地 分晒依啲有可能新入黎既人走
唔該唔好再亂話人熱狗 亂話人偽黃

最後 你班仆街唔撚好再話上連登勿認真
記唔記得六月我地點變戰術論壇？
記唔記得我地行得幾前？
作為先軀更加要做好榜樣 俾新入連登既後生又好 大既又好一個想法進化既地方
句句勿認真就亂咁屌 啲新人入黎會點諗？

攬炒巴都講過我地要有集百川既氣量
夾公仔係仆街 間公司係多政府利益係仆街
佢地係民主路上仲係同路人。
大家可以屌 唔該唔好句句偽黃咁去。
大家當時屌大J 條數計撚錯晒 佢可以出黎澄清道歉

最後補
光復香港 時代革命
每個人 包括我自己心志都要光復好無？

推 文又無人睇架喇屌

推

最後再想講
好喇你可以唔認同我講法
不過開條批鬥偽黃支線對運動有無幫助？
當初見到黃色經濟圈 大家話轉軚既都要幫襯我真係好開心
咁先有得做大
你地學中聯辦咁固步自封對件事有無幫助？
屌真／假同路人的係義士想睇到既野？

認同既請幫推
吹水台洗得好撚快

認同
你要計到咁
罷工醫護 同港臺都出緊政府糧
係咪又係偽黃？
美國幫香港為左抗中
係咪又係人血？
見唔見咩大聯盟日播夜播，我哋咁得閒審查呢個偽果個偽

偽黃分兩種
一種係自私
另外一種係協助敵人

你自推完未？
依家唔係鬥黃，係呢班人食緊中共水
被統戰緊呀傻閪

多謝晒手足 隔離有個post我都好認同
首先佢由6月無藍發言
而且佢公眾人物 對其他講話支持黃圈係值得加許
唔拆除有細路因為佢講而從新思考

請問佢六月開始有邊一點協助敵人？

唔認同
咁都叫被？
佢地背後個金主係政府
佢地合作既人係做智慧燈柱

因為前日連登吹風要鬥紅，所以今日會吹鬥黃風，我一啲都唔驚訝喎

控制輿論算唔算係第一步?

想問佢暫時由六月邊個言論係被統戰？
就算佢以前支持政府 又係唔係唔俾人改過呢？

唔係話鬥黃，係講緊佢背後個利益集團同政府關係好密切，今日政府比得錢養住佢成個利益集團，第日要帶下網絡風向都唔難，更何況佢欣過英皇又係大陸開過公司，宜家又同政府有利益關係，比佢班史家軍繼續壯大唔會係一件好事

同埋佢都係完左英皇約先突然變黃，做過最黃既野就係化個妝，帶豬嘴影相，懷疑佢係咪偽黃都好合理。

撇除政治立場，佢同埋細b之流既人口都十分有問題，rose ma deer口權物化女性，但細b咁樣講班電妓係雞又當睇唔到，根本只睇利益，極度虛偽。

咁姐係幫過政府既人都唔可以變黃？
黃我覺得係種獨立思考能力
萬一變成藍既時候再杯佢唔係更好咩？

你同個打手講咁多做乜 直接block啦
正常人睇完條片 仲點護得落
你睇佢咩cga 智慧燈柱 盲撐細b
笑大j冇fd 乜都冇提 就知咩事啦
呃吓冇睇過片嘅人就話得啫

既然咁撚大爭議
點解我哋唔搵一個真係黃？

你啱

佢拍過周庭條片 公開表態點解唔可以接受佢係黃？
同埋佢係受政府控制 點解依刻政府唔俾錢佢 或者要脅佢會cut funding而叫佢收聲？

民主係assume每個人有智力能力去考慮啱同錯
咁佢俾人控制再抵制佢係咪更聰明做法？

你又知佢無俾人控制？
佢私底下有無收錢你又知？又無做共狗你又知？
依家睇事實佢係被人統戰緊喎
影輯相就話係黃大哂呀？

我成篇文都係話黃唔等於聖人
我都無話佢笑大j 撐細b係正確
你鍾意Block就Block

幫定互惠互利?
黃我覺得係種獨立思考能力係人性啊唔該
萬一變成藍既時候再杯佢唔係更好咩？自爆嗎?

不推文

點解要咁？你既言論我講都得

你又知佢有俾人控制？
佢私底下無收錢你又知唔知？無做共狗你又知唔知？
依家睇事實佢係被人統戰緊喎
每個人都可以做共狗 但係大家點會知？
達哥一開始夠黃啦 唔出聲一個幾兩個月就俾連登仔打沉
到時再做一樣既野唔得咩？

係啊你第一層淨係提佢夾公仔單嘢
夾公仔你就識講 其他咁多事你就唔反駁
因為駁唔到啊嘛 所以咪唔提囉
得冇睇過條片嘅人先會俾你spin到
唔好以為連登個個都係白癡先得㗎

其實佢哋根本唔care
話政治光譜只係佢地一個攻擊要點

由佢喇，香港youtuber 係玩開呢啲

唔該自己諗下民主係唔係等於人性
Assume每個人都係獨立而且聰明個體先係民主assume既事
點為之自爆唔係太明

打手post 拉

係黃又點？佢係衰就係衰有乜問題？btw原來pr公司真係會半夜出po 拉

多謝手足 我覺得政治係說服唔認同你既人

我成個thread都係話唔好屌人偽黃 大家可以話佢係仆街
唔好曲解我用意

大家睇完block7佢就得
封殺多件垃圾屎家軍打手

不推文回覆

真黃就話唔鬥者，偽黃點解唔屌得？死返過去對家啦

你點知係偽黃？由六月起邊度睇到？

可以啊 都歡迎討論

敢問做乜先黃？
影晒相全香港人見到係唔係黃？
我唔出自己係屋企捐錢係唔係黃？
前線手足被捉鬼又算唔算黃

先唔好講黃唔黃 壟斷youtube界已經夠仆街
我就一定會追擊舊屎架啦
屎家軍都係快啲收皮吧啦

我都唔鍾意鬥黃 但條友而家喺youtube建立緊個小型共產黨 做得黃就係有份公義 正義感喺度 如果有人做咗有違道德嘅事都唔出得聲 咁我哋當初因咩要做黃

鬥黃係指同路人互相比較抗爭行為 心態 至於偽黃係指你分唔到佢係咪黃但當住黃先 唔係明知佢唔係黃都死攬佢

你可以話佢仆街 我都認同夾公仔係仆街
不過唔好係唔係都屌人偽黃就得

樓主係騙徒
搞分化

我都認同應該有道德
誠心問 姐係無道德既黃就唔係黃？
大家屌鳩佢做得唔啱咪改
不過我覺得佢心態上都係支持自由民主啵

請問點睇到我分化

收皮啦公仔佬

我無支持過夾公仔
唔該有返小小獨立思考

毫無邏輯,唔想覆
都係拉

所以而家啲人咪屌鳩緊佢囉 割佢係因為佢嘅道德同行為 而唔係政見 再講 佢搞緊一個youtube獨裁團體同緊「黃」個價值觀都幾大矛盾下

真係咩 想問有邊點係無邏輯

不過我見個慕容post好多人話佢偽黃啵
我唔反對人屌佢無道德

屌你
我有睇架
雖然P牌推唔到

唔該晒手足
希望個post有小小用

我記得有人話過
同路人盡量唔評論私德
只要唔影響運動 就盡量唔好插太勁
夾公仔同某某黃店有問題 就用自己嘅銀包去解決
幫襯黃店係可以擴大黃圈影響力
但幫到手足嘅一定係for金

同時都係望所有人都要自我增值
睇多啲文
令自己嘅立場同睇法得到昇華 要有獨立思考
即使係黃 都有好多抉擇嘅唔同 係呢啲種種抉擇之中改變立場唔可恥

咁佢係搞緊個youtube小型獨裁共產團體 打壓其他youtuber 做嘅嘢同「黃」嘅行為相反 加上其他證據（我唔打啦太多你自己search）當然你仍然可以擔心人哋炒車嘅 但人哋屌佢偽黃都唔怪得人哋

多謝晒手足
我都覺同路人唔好屌太多 如果有不滿自己私底下講講 大家係依啲緊要關頭讓一讓
光復香港之後再屌都唔遲

多評晒巴打係咁多人食花生環境下都係度同我傾

手足要支持嘛

打倒紅色主義
奶共都要死

多謝晒手足肯討論先
我有啲覺得不完美 要改善咁
當然大家覺得佢係youtube搞緊小型獨裁既話可以講出黎
不過唔希望有人被偽黃
講真佢又影相 拍片 自己都講心路歷程 又上街我覺符依方面仲可以點？
姐係大家要見到佢俾人拉先覺得佢係黃？定係到時仲係政府爪牙？
好容易係依方面俾人分化
大家暫時仲係同聲同氣點解要咁樣出黎屌人走？

我認同啊！ 不過覺得攞政府錢反政府係好事啵
好似港台咁？

而家係屎萊姆派系獨大到佢地想射廣告比下線邊個接都得
慕容條片講得好清楚
一係你就埋佢堆 唔埋佢地堆就被佢地杯

Who譚德塞已經係例子
只要控制到最大個個 就控制到成股勢力

明白 咁係唔係應該杯佢下面啲人
令到佢成個體系唔work?
同埋我唔係太明既係佢又要做到咩地步大家先會覺得佢黃？
對我黎講好似唔太公平
姐係佢都公開表晒態都俾人話偽黃有啲唔抵咁

唔係黃藍問題
而係條友背景好可疑
佢背後既cga 條片有講 呢度唔重覆
而且恐怖既一點係佢地成班人可以一齊帶返風向
將夾公仔真係暴利行為講成 大j唔啱

第二， 1984 都有O’Brien 呢種角色引蛇出洞

佢不嬲都好大爭議

真係唔覺佢黃
佢只係個投機主義者

我剩係見到佢做柒野仆街野

明白晒 唔該晒手足
我都睇見慕容條片一次先
另外我理解如果想係返民主依邊就要識避開依啲集權體制？
始終佢地太容易被收買？

我覺得表證望落都係黃啵
依家又唔淘寶又公開表態咁
不過啱啱同手足傾咗陣都明白佢集權再分放依方面係唔好
不過話佢藍好似又無乜道理
巴打你點睇？

我覺得合理啊
我主張仆街柒同黃可以並存咁解

上述行為投機主義者都會做
公道自在人心

你都on9，條友幫政府做嘢
仲可以點黃？
拉

你呢點已經冇邏輯啦 邊個講民主=每個人都獨立思考而且聰明

我assume每個人知自己想要乜=獨立思考？

你咪撚借政治立場護主啦 我理得佢黃藍紅啦 人格有問題嘅黃都唔撐
假設有個殺人犯濫殺無辜 但佢係黃嘅 咁你又撐唔撐

你乜q都assume 獨立思考還獨立思考 知自己想要乜還知自己想要乜
你po條link已經完美反駁自己啦

我唔撐啊
我都無諗住護主 係錯要屌
不過屌錯果樣唔係屌偽黃

佢係唔係偽黃我就唔知 我淨係知你篇野想借政治立場洗白舊屎
屎細b鹿馬就收皮先 呢四個都仆街嚟

我蠢唔係太明你想講咩
姐係民主每個人都要有獨立思考能力有咩問題？
有獨立思考先會知自己要乜？
如果係無獨立思考能力 隨波逐流咪姐係唔知自己需要乜唔係咩？
你覺得民主淨係需要人性定係點？

無洗白啊想講大家屌還屌 唔洗下下人地做錯就屌人偽黃咁

屌 都話民主同有冇獨立思考冇關係
簡單啲啦 假設個國家係獨裁政府 冇公平嘅選舉體制 係人治唔係法治 但所有市民都有你所講嘅獨立思考而且聰明 咁我問你呢個國家仲係唔係民主國家

仲係民主國家啊
不過我想講既係ideology
姐係民主體制下點樣得到最好如果
就係所有人識獨立思考而且聰明
所以作為黃營都應該有啲咁既特質先更好咁推進到成個民主路？
反而獨裁政府需要既係相反 愚民政策市民愈蠢愈容易控制 你睇下藍果班大部份讀少書而且無晒獨立思考能力架啵
唔知巴打你點諗？

你認為咁都叫有民主 大家睇法相差太遠其實再討論都冇意思
一個極權政府管治都叫有民主 咁你都唔洗光復香港啦 你只要學會唔理其他人(藍屍)想法 活係自己世界就已經擁有民主